宜家仲有冇人用歌同人表白/求婚?

次次聽電台都有堆人用鄭伊麵啲歌示愛

這段緣 不知怎去講 感激我遇見

經得起憂傷與悲 只因心中有著你

會唔會好老土

有

講吓

平時表白都唱阿牛....

感激我遇見

好好聽

我俾碌蕉你含
你會否幫我含

靠向我身邊 你帶笑卻無言

心 真摰倍添 愛倍添
蕩來這段緣 這段緣
不知怎去講 感激我遇見

有冇人分享吓?

take me to your heart
take me to your soul

好正好老土
求婚就ok，表白就真係不了